[尋人][多圖]日本妹の舊菲林

話說我上星期就無意中得到一部傻瓜機，
入面就有一筒停產多年既Fujifilm Venus 400，
我入電見佢影左20張左右，就順勢啪埋幾張去沖，
之後係有一堆日本家庭活動相同小朋友著和服既相，
因為係傻瓜機關係，有日期顯示係06年左右影既，
因為小弟唔識日文，所以希望大家幫手翻譯，
之後可以post去日本網站尋人

部機同埋筒菲林就咁既樣既:

入面主要係家庭相同着和服影既相：

求下日文巴絲幫手翻譯上面個經歷出黎
好想親手交還底片比佢地

正經post無人理

女鬼

人妻

我勸你唔好再查落去

d女而家大晒o岩o岩好夠18歲

化妝？

諗起你的名字
相入面嘅人可能已經

和服真係好靚
希望你揾得返俾佢地

十一年後既今日，兩位妹妹已經亭亭玉立

好浪漫

幫推

好可愛

好不安

部機點得番黎？

我發現連登仔逢係關女事都可以FF一餐

Btw幫樓主推

早排又係有位巴打發現有外國生活照
後尾唔知點

佢地咪係你後面囉

無意中

兩個𡃁妹應該幾寸咀

如果相認應該幾浪漫

乜唔怕過期咩，我之前又係好似樓主咁入左部有菲林嘅二手傻瓜機，又係本身已經影左十幾張係入面，但係攞去曬嘅時候，個師傅話卷菲林過晒期，曬出嚟咩都睇唔到

望下你後面

Lm

推

另類尋人post

過期菲林可以係會變出唔同色only
唔一定會哂唔出野

應該係特別活動既服飾 唔係一般和服/浴衣?
有無巴絲打有研究

唔知你想點講
不如你寫完中文再翻譯返俾你啦

咩叫無意中得到部傻瓜機

但係樓主曬出嚟啲相完全唔似過左期十年，我試過影好幾卷過期幾年菲林，大多數影出嚟成像都好弱，好矇，

一定好靚女

慎入

幫推尋人

發現相機嘅時間地點呢

會唔會搵到d唔應該搵既野..

朋友在日本地攤買了1 lot機，
大概有三百幾部，之後我揀左幾部，
其中一部就係呢部。

鬼故？
原來無呢個人，或者菲林影到靈異野

日本成人禮,新年囡囡着哂和服去神社真係好

有冇咁高難度呀

所以我先講無意中

真心求問邊度有呢啲日本地攤

留名

Sd比杜如風叫佢搵d日本fd share出去

D 色水幾有feel

好正啊，幫推

靈異相機
今晚訓覺小心d

d菲林拉左出筒10年都冇霉，部野都保存得幾好

咁有機會係物主 自己當垃圾掉咗
再俾人回收轉賣
尋人可能變咗搔擾

佢去左三四個地方，無詳細問過佢，
其中一個尋晚森美個節目講過，
佢總共買左三個大既紙皮箱咁多既機，
入面有110,120,135菲林用既機。

我嗰日去搵佢就好似尋寶遊戲咁

普通鳩影風景既相可以掉左無乜所謂，
但我覺得上面嗰啲係一啲成長既回憶，
搵翻一定會好開心

成人禮唔係慶祝個年嘅人夠20歲咩
個兩個妹妹點睇都唔似廿歲...

機會來了

外國好似都有唔少這種成lot相機平售
香港：去到don't sing手上

女兒節
啲公仔同件和服係身份象徵
當然好多人擇租

七五三黎
女仔7歲同3歲
所以11年後既今日一個18歲一個14歲

揾人放上2ch之類個d日本forum啦

正諗緊係咪女兒節
但係維基話係3月...

利申 對日本節日零知識

原來講緊而家
無野啦我出返去先

btw可以放上twitter問下

諗緊相機日期有冇問題
5月最盡都係兒童節
但相係清一色女仔先會著和服

但又可能係當地某啲特別活動
但最後個幾張有個冠係頭頂
又幾似女兒節啲嘢

樓上原來有答案
753

我識得相中一家人
不過樓主
我勸你睇完就算啦.......

七五三係11月

お旅祭り？

你覺得

萬一唔係嘅時候你會點

應該搵多人follow既Twitter pm

似女兒節 同埋似冇較時間

你知道得太多了

幫推 想睇奇蹟

尋

假如佢無改錯時間, 再對比埋5月著長袖衫
06年日間天氣20度左右既話大約係東京~東北一帶
D服裝都幾特別, 同埋每人都拎左束花

你條仆街掉人上網起底，人地得罪左你d嘜？

連登神探開始拎間尺計角度

收撚皮啦 死狗公mk 又想呃閪屌？

唔係咪無人認囉屌
明明樓主個舉動係好溫馨
但你班連登仔一見相又話靈異又話人妻
完完全全體現出你地有幾咁低質

2006年 平成14年 5月 14日 星期日 (第二個星期日) 母親節。

不是女兒節，女兒節係3月3日 。

我搵緊祭典之類方向。

我反而覺得似韓服

sorry 平成18年先啱。

入面既人 ⋯⋯兩年前有新聞報導失蹤左

我覺得似韓服, 唔似和服

睇落好似韓國服裝

記住用黑線遮眼
日本基本禮儀

第一張圖右上角同第二張圖中間偏左果個呀伯心口寫住類似總將兩個字
照睇似係日本多過韓國

日本人嘅可能性係勁高
首先佢部相機係：
美能達（英语：Minolta，前譯萬能達及美樂達）是日本的照相機、攝影用品、影印機、傳真機及鐳射打印機製造商。美能達於1928年於日本大阪成立。

同埋韓國唔興榻榻米

而根據服裝去睇
明顯唔可能係韓國服飾

一定係日本

留名學野

2006年5月14日星期日
日本母の日

名牌有漢字
相機06年咁上下款
一定係日本

Source:

２００６年（平成１８年） ５月
5. 14(日) [母の日]

可能真係咁啱影唔到細路仔得細路女？

我都試緊，但真係睇唔到阿伯名牌係寫乜。

已經post 了。希望啲人睇得明

推下先！

上面3隻字應該係XX寺
総務

樓主你話有廿張相
其他諗唔諗住放埋出黎多D線索?

lm

link

可能佢成家都發生慘案，所以連機都dum埋

"1 lot機，
大概有三百幾部"

東北地方地震2011年........

連登神探又嚟啦

猜度人哋dum嘅原因有咩好處
搵得翻 人地唔要一回事
菲林紀錄左嗰下 係永恆的

post 晒人地d 私人相上尼做乜鳩

Link?

死出去啦賤種
尼尼尼尼你老母咩

其實佢地全部已經死晒
樓主夜晚小心佢地全家返黎揾你

留名睇樓主同日本妹

不如你講下點得到先

咪話成批二手買囉

聖衆来迎練供養会式

似呢個

所以，係奈良！

入尼笑鳩你呀
吹呀

打個黎字你係咪開心d?

邊個係正字你都唔撚識啦傻西

sor, 冇追post即回,
如果係咁就麻煩, 咁樓主個朋友當年又係邊度地攤買, 同埋邊年?
要追溯返大概地點同時間有咩事發生..

啲衫 match

(Show Blocked User - SevenJai)

唔打格仔好咩

第7張 bam

其實外國應該好多咁樣成LOT相機出售
這種遺留相底嘅尋人POST究竟多唔多？

到底你點搵到

我咁耐以黎沖過七筒人地留低喺部機既菲林，
得四筒左右有野睇，有去party既，有去大佛既，
其實掉唔掉都唔係重點，入面影既野先係重點。

非常相似

仲要呢個twitter都係5月14日post

可以推斷 每年5月14 都有呢個祭典

樓上已經有人搵到地點
奈良5月14日嘅活動

邊有人影左相放幾年唔拎去曬

我 根本忘記左

佢有啲係5月，有啲係9月，
一筒27張都幾個月先影一次，
仲要到我手仲可以影多7張
無乜關係既,06年已經有數碼機。

二手買 一係就掉左唔要
一係就死左畀人當垃圾賣

巴打可唔可以keep住update?
好想知道最後俾唔俾得番d相物主

我等緊日文巴既出現
之後我比相佢同經歷放上2ch或者twitter

最衰我唔識日文

擺上fc2

pish
去twitter問啦

日本妹

已經發咗post ，希望大家幫手推一推。
如果日文有錯，求改正

還返俾人啦

都係勸你唔好再查落去

之前有巴打講過要blur左隻眼佢，話係禮貌黎

日本人好撚重視privacy，而且係基本禮貌
最好幫人打返格仔

我搵日文wiki 5月14日

見得兩個似係
例祭（日本の旗 日本 出雲大社）
聖衆来迎練供養会式（日本の旗 日本 奈良県葛城市當麻寺）

搵下相就見到類似嘅衫
呢類金色冠唔似一般日本寺會有
可能相機前主人真係住葛城

Pish一下
希望揾得返，隨時上埋報就可以擴大接觸層面

樓主認真停手
係影相早兩年已經有新聞報過

有source先好講呢啲野啦

但係又有個問題
假設佢老豆老母(又或者果日一齊出席嘅長輩們)無玩開SNS，即係靠2個女自己認張相
打咗格仔，個女仲認唔認到自己細過個樣先？
仲要佢屋企人賣咗相機，佢地自己都唔知有無睇過輯相
當然以上情況只係其中一個可能性

成十年前嘅野 遮左個樣老豆都未必認得出

好樣衰咩

留名想知

屌，呢啲先好啪丫屌

上次咪有條友又係唔知曬左啲鬼妹相定執到啲相

之後查下查下樓主好快就消失左了

好撚正
希望真係搵到相中人

我識佢，我地同一個film group既巴打黎，
只係佢放棄左搵。

因為大家提到私穩問題，所以舊post 已刪，希望大家推新post

留名樓主加油

成件事鬼故feel多

睇唔明

趁早收手呀

尾崎豐

加個拡散希望 tag？ 順便講講係香港人買到你只係代貼

之前先有個巴打買左部舊菲林機入面有美國小朋友既相
不過最後都搵唔到物主

人如其名既野你就最好解釋

成堆on9當有趣

推 好奇妙
希望搵到

其實人地尋人post
你地打埋D on9野 係覺得自己好幽默定點

你唔覺條link有問題嘅咩

咁樣應該會好啲

推
另外懶好笑個d收嗲啦

第三張後面條友做乜鳩

其實係Facebook share出去 應該幾個月後就搵到
最好搵識日文的朋友Share出去

好奇妙 留名

Facebook

屌那星追到第7頁都仲有啲懶搞笑嘅on9
幾個都乜撚咪查落去
大個啦，咪撚咁幼稚啦
又唔撚係高質好笑，
難怪連登俾人話低質5p
爭氣啲啦撚樣
Btw...推 留明

張相咁樣遮法都幾難認

睇親呢啲都有懸疑feel
轆落去凝住會見到啲奇怪相

本身想整大字形，點知失敗咗

你老豆老母都死左
小心今晚搵你呀
on9當有趣

日本人唔興FB
仲有fb都開始死吓死吓

祝樓主快啲搵到佢地啦

LM幫推

唔洗搵，311之後好多入去福島執野出黎賣，

你同囡囡影完相會唔會唔曬返出黎？

唔好理咁多啦

俾人偷左唔得既？漏低左係街外唔記得拎唔得既？
d相06年影，福島地震已經係2011年啦神探

希望有消息

LM

時空大地震

祝樓主搵返機主還相及好心有好報

分分鐘咁就開始一段港日情緣

巴打我想幫手
可以tg傾嗎？

咁都有狗公